覺唔覺話自己係台港混血啲人好on9

咁都可以叫混血？

女有分別
男無

有 頄短